美斯獲力撐：阿根廷憑啥罵他？你不知他有多愛國

美斯在巴塞如魚得水，但在阿根廷國家隊卻每每陷入掙扎，除了競技層面的不適應，美斯也經受著阿根廷國內如潮的批評和質疑。對此，阿根廷功勳老將馬斯查蘭奴指出：阿根廷媒體和球迷的批評對美斯來說並不公平。

馬斯查蘭奴稱：「人們總是要找點東西來對美斯吹毛求疵。他們總是說‘美斯必須回歸’，然而當美斯回到歸家對，他又成為了阿根廷的麻煩。美斯總會變成阿根廷的問題。」

「我沒經歷過美斯面臨的那些東西，但是我能想像到他會非常疲憊。這些批評苛求都和比賽沒什麼關係。」

「在美斯踢完對陣委內瑞拉的比賽後他缺席了第二場比賽，人們會稱‘他開除了他自己’，但2018年3月，在阿根廷對陣西班牙和意大利之前，美斯明知自己無法出戰，還是和球隊一起訓練了10天，這件事卻沒人提及。」

「你們知道嗎？有多少次，美斯都要飛到美國，和球隊一起參加友誼賽，他明知道他無法出場，但他還是要和球隊在一起！」

聯賽都唔計 呢d點會計？

連酒店住宿都要美斯比錢

馬斯緊係撐佢

係咪搞錯左！？希古恩先係比人鬧最多個個

廢恩比阿根廷以外就可能係.

試過保安 教練團既錢都係佢比
但足總成日當佢搖錢樹有佢每年有二千幾萬sponsor
踢友賽又有額外錢
遠至世界盃前既以色列 因為宗教地域政治取消
近就摩洛哥

屌你賺咁多都比班仆街貪晒啲錢

阿根廷當地基本上圍住美欺黎屌
反而外國就捉住決賽個球屌斜恩

南美佬都係貪錢

痴撚線

阿根廷南美國家貪污勁
分分鐘美斯比100K 落到足總得返10K 行政費90K

黑人養全族
美斯養能埋足總

明明踢親都chur盡 咁都話佢

都改變唔到無世杯嘅事實